個個都話cut單 圖都冇張

根本想自肥
邊個想cut留ig 我同你原價收

我 45000收 唔好cut

假膠收皮

我ir都cut左了 保平安

快啲cut啦，放返啲機出黎

on9

你咪唔好cut 囉，最多咪蝕幾舊一部